強烈要求美國空投武器援助香港！

支持
反對

空投綠卡

你講野之前唔好坐住個腦先